★點解一隻股票跌得太多，通常d專家都建議不用止蝕？

wait drop to 0

因為曾淵滄持有1101

費撚事救 同total loss一樣

學 痰狼胃 輸得多 咪溝

好似你長期失業，就會放棄搵工

2018 180買，40蚊做止蝕

食之無味 棄之可惜

似

你止左蝕，仲邊有位俾我散貨